a0靚絲想搵個揸bno巴打認真發展

有意pm

Pm

留名

樓豬揸綠卡

有bno有西屌日子到了

hugo1991應該有BNO 可以試試

打錯左, 係白卡

hi

得bc

德國護照ok?

傻西豬西

我叫西西 係傻豬

講出黎唔面紅果下好野

紅緊 你見唔到啫

你再笑我篤你灰

米八唔肥A0有bno
PM me

屌

想同樓豬sheshe

矮撚但靚仔 你要養我

傻西

傻閪

傻西豬豬

2x歲專業人士，有bno路過